散光200度 算唔算嚴重

200度好普通咋唔洗驚
最好搵醫生check下

你當散光1度等於近視3-4度
利申 左眼250度散光

下？？

應該算弱視

我近視都係大約二百
有冇諗住做啲咩補救措施
個視光師叫我唔好再帶con諗住戒

由鳩佢啦，做個smile乜都變零

唔想盲

唔算

200度散光的確係叫深散光
通常因為天生角膜生得唔好
冇得逆轉

完全唔關事

冇得逆轉但會一直惡化咁姐係遲早盲

食護眼素

二百幾

深 不過唔罕有 我都係

我千幾
利申 錐形角膜

散光唔會盲掛

上面有人話會弱視

係咪天生？睇野會唔會好困難

睇唔到
蒙晒

主要靠無事個隻眼

頭先上網睇原來錐角膜係有得做手術的
如果真係嚴重到成千幾度
不如趁後生試吓搞返好佢

做q咗了
醫生話淨係可以唔惡化
遲啲可能去養和再睇

我散光勁過近視好多

咁你近視應該好淺

我左右眼都好似300-400 唔記得左實數了